保加利亞HEA左16日(少圖無字)

好似幾正喎

包膠下行程呀師兄

留名支持

之前係佛羅倫斯識到兩個保加利亞妹，好正

第一次去歐洲，保加妹同其它歐妹有乜分別？

身形方面，保加妹嬌小d, 矮d但對腳有肉地d。
樣方面好難形容，但我見有個保加妹個樣同氣質都好似復仇者聯盟個黑寡婦

保加利亞通常俾人既第一印象係史代哲哥夫, 貝碧托夫
男人姓氏絕大多數"ov"字尾

打算去，有咩特色對比其他歐洲

好似用呢隻字母既地方都係乜夫物夫唁
無乜識當地人，唔知係咪

覺得保加好雜種，乜色人種都有，講起d女又真係唔高喎

未去過其它真係唔知
肯定係消費平d
遊客少d，不過相對無乜極具地標性建築物

Buzludzha

巴打去過？呢座野超型

6月頭去左

差唔多同一角度

六月好似好熱

山上面唔熱

唔係話封左咩？

封過, 又開左另一個入口,
要爬鐵架落

有冇見到貝碧

乜水？踼波既？

跟TOUR?

想，不過問過無團，唯有搵酒店叫的士

係hostel 周圍搵人租車去 好彩搵到